有冇人組團衣家殺入元朗

開個tg要加密

開個TG群 加密 夠人就殺入去

睇到眼火爆~
女就唔好跟啦~
~齊幾十人就可以出動

比D火黎

我去！

十幾夠系人 錦撚小人

可以點加入

推😡😡

肯出手30個差唔多夠~

下禮拜好唔好？
而家太多線
元朗會唔夠人
好危險
下星日一定陪手足光復
燒佢祠堂

夠條撚啊on9 我住元朗真係知元朗係咩一回事 我一早出po唔撚夠人咪撚入 就係因為你呢d人以為夠夠夠 搞撚到一大班人入撚曬去俾人打

走晒喇

當前情況中環緊要啲，始終權力核心

元朗下星期光復都得

元朗唔停站

點都要開group
鄉賊未除 點都有危險
元朗人求tg group

小心

屌你老母，一肚火。牛屎佬咁撚癲，燒佢祠堂。

傻仔 幾十人、我地要幾千人入去！比小小組織黎 你有咩架餐啊

咩都唔哂講、總之入左去幫拖就心照、各有各做
唔去去^_^只係坐係冷氣房睇住佢地比人打唔好嘈

咩都唔哂講、總之入左去幫拖就心照、各有各做
唔去，只係坐係冷氣房、睇住佢地比人打唔好嘈

冷氣軍師都係咁話：唔好送頭